波台假膠正廢柴 打機都話驚恐怖核突

仲以為你班垃圾有幾巴閉

日日比人屌老母都要賴死搞事

原來

原來班呀叔咁渣嫁

原來呢班垃圾都會低聲下氣求人答問題

希望遊戲台巴打全面抵制呢班賤種一律無視

輸波台啲垃圾筆邦都唔敢玩

牙milk

問埋d問題咁似我表弟
佢今年8歲